同D離地中產傾政治, 發覺佢同陳健波之流唔係好大分別

D離地中產成家都拎哂加拿大籍, 😅

其實唔好賴落民主派度
所以今次責任係林鄭政府度
人地外國政府多次表達關注
人地外國大把利益係香港 當然會表達下
林鄭就串尻人 話人外國勢力
如果通過左更加影響國際形象

利申: 外資銀行工作

同佢鬥港豬
乜都話又唔關你事有咩好嘈
關佢事就話都改變唔到有咩好嘈

本身已經當自己係中國人果d人 其實已經係最極端既藍絲 唔會討論到

所以成件事始沒係林鄭提修例
你同你fd講 睇下有什麼反應
Without一國兩制 香港只會係大陸二線城市
地少資源少 你幫我同你fd講
唔好ff 冇人提等於外國政府唔知

你幫我同你fd講 post his反應
我都典型中產

佢哋仲係唔信大陸會鎖國😑

人地咪答撚左你寧願做二、三等公民都唔撚想做中國人囉，反省下啦

我都唔信會depeg
Unpeg對中國冇好處
香港有咁大型外𠥔儲備
好難會unpeg到
我其實係unpeg支持者
鎖國theory係on9
我都贊同要保持中立
但中央政府事事干預 外國點會信你中立

做支那奴隸都唔做鬼佬奴隸
佢讀開屎片?

通過左逃犯條例 又點中立根據你fd所講
外國一早表達左關注

港共放大陸人黎救港? 佢20幾年黎不停送錢上去 根本無建設過香港經濟體制

你有需要我可以幫手講

股市升緊喎

佢係打左好多字，但根本無任何有用既意思表達出黎

自己同個政治環境斷左線十幾廿年
仲反對派?

焦土派就係想咁 寧靜快D 2047
毀滅你地班離地撚ge收成期

同意家庭gp 就咪ibpp講

咁又唔係 坦白做開金融機構都知
近年中國人真係拋好多錢落黎
係唔係洗黑錢就唔知
近年香港都大量中資ipo
所以中立先係香港生存之道
但中央樣樣干預 香港政府點中立

問題就係世代之爭
班離地中產根本唔明依家青年人既處景

香港咪係靠幫手洗黑錢同求大陸人購物生存

點睇咁多香港中國高官送自己D仔女去做3等公民

中產隨時可以移民走 佢地著眼點只係自已既利益

唔駛啦, 好在我唔係黃絲唔會同佢嘈到底，十年前反高鐵個陣已經想衝入垃圾會，宜家先發生真係有D遲

如果移咗民嘅，係時候報告佢國家懷疑有人做間諜活勎喇